前白宮國安會成員：建議通牒中共30日撒回惡法，否則終止兌換港元

Give CCP notice to withdraw national security law. If not, in 30 days stop all exchange for HKD . In 60 days stop all exchange in RMB. Time to put some teeth in US policy. The CCP is trying to steal Hong Kong's wealth to save itself. Notify SWIFT and CHIPS, they will be cut off.

加速

港元是依法能夠與美元兌換

諗起基本法張MEME

前

大豆侵 only care about 大豆

痴線玩咁大

Please

點解唔直接stop 港元？

CHIPS
The Clearing House Interbank Payments System (CHIPS) is a United States private clearing house for large-value transactions. By 2015, it was settling well over US$1.5 trillion a day in around 250,000 interbank payments in cross border and domestic transactions. Together with the Fedwire Funds Service (which is operated by the Federal Reserve Banks), CHIPS forms the primary U.S. network for large-value domestic and international USD payments where it has a market share of around 96%. CHIPS transfers are governed by Article 4A of Uniform Commercial Code.

Unlike the Fedwire system which is part of a regulatory body, CHIPS is owned by the financial institutions that use it. For payments that are less time-sensitive in nature, banks typically prefer to use CHIPS instead of Fedwire, as CHIPS is less expensive (both by charges and by funds required). One of the reasons is that Fedwire is a real-time gross settlement system, while CHIPS allows payments to be netted.

30? 3 days la
唔知等一個月死幾多手足

勁呀！

仲要比30日

黨: 咱們用微信不怕

將港元同人仔匯率睇齊都夠死

光速師

應該stop咗RMB先

留名

酒呀

同袁爸講嘅一樣

一野收你皮
港完

靠嚇呀， 有幾層樓唔驚

求link

開頭又話通過
會即刻終止
呢加又話30日

即係點😂

香港有基本法
我地唔驚你
香港人係嚇大嘅

不過中共唔係囉

tui

呢啲先係有建設性嘅提議，嗰啲咩唔比入境、凍結資產真係晒鳩氣

日日新鮮日日新

中國空軍女上將有做雞30年經驗

有東莞邱吉爾之稱

嘩屌breaking喎

五大訴求個撤回改做撤黨安法

一支導彈打落新疆領先啦

嘴炮

港完

啱啱先再加辣

前白宮國安會成員

推 7.11-12 初選票站List出爐

玩到咁大 真變港完

大豆侵
vs
真愛國者

基本法腐乳

CCP: 咱們嚇大的

真核彈
估中左

最耐人尋味係點解係**前**

唔好撤呀，我愛國安法

建議...

我愛連燈仔

建議

建議呀，好似咁多人睇漏

咪撚撤啊

快啲要求美國政府引渡啦唔係戰狼外交咩

唔驚你嫁脱啦！
我信中國！

一停swift，中共半年之內必定亡國，代價為美國重傷

前乜乜乜

現 作家...係twitter發表意見

有實權嘅人做嘢先打飛機吧

RT

下！？唔係基本法保障咩？

建議姐，屌

快！

點傷都傷唔過打仗

基本法話

Don’t cut off

前白宮國安會成員：建議通牒中共30日撒回惡法，否則終止兌換港元

正 go go go

愛國嘅用乜美金

前白宮國安會成員

完全冇官職嘅人講
同梁振英講差唔多

派漏左利是？

對家一定唔淆

俾時間你換美金呀

港共：驚西

其實都唔少人提議過

港元冇得換美元同廢左港元冇乜分別
以後港元100:1人民幣

fallout 76

核彈

撤回惡法呢個訴求無限loop...

屌佢老母爛臭化閪

利好消息 聽日港股又升到仆街

基本法呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

唔用港幣同人民幣咪自創新幣囉

習近平新時代中國特色社會主義幣

前，建議

呢個係隱形戰作戰
看得通中共想玩咩

不過應該無左官職

佢本書講
16定17年佢建議
由美國政府出資 以當年二戰搞超級公路的模式起5g網路公路
被唔知邊條友放左消息出去 好快因為壓力就無得撈

咁會唔會一夜拉近貧富差距

Country road, take me home

booooom！

基本法無比權力美國終止港元美金兌換

前白宮成員建議咋喎

up
Do it sir.

空軍准將

又放風，睇嚟浸浸要玩很大

其實習近平係咪信咗邊條仆街？

本來個獨裁政權可以有排玩

點知有人搞鬼 令其加速滅亡？

真係好唔尋常

嚴重懷疑中共有嚴重內鬥ing

難道現在就是中國大陸最脆弱的時候？

冇得換美元咪即係港完囉

又前又建議

妖，執行先拎出嚟講啦

屌那星, 聽日換晒英鎊先

仆你個街, 港共今次玩到金融攬抄

我都係得幾層。燒果隻

唔好意思 真心笑咗出嚟

依邊個國家既法？

睇死佢唔敢玩咁大
老美都有損失
希望我燈

快啲！

有咩高見 虛心受教

呢個人好撚猛架..無佢，大豆侵都唔識搞鳩華為中興

《隱形戰》作者，本書講曬china joe個仔既野，麥康奈爾老婆同大陸有路，大陸一帶一路陰謀，5G對美國影響，點樣從經濟，軍事，資訊，點樣全方位對抗中國

之前中共一直有放人去外國整假旅遊數字
實質係為左用假旅遊數字係貿易上取得順差優勢
仲有得到國際工程合約
估計用順差將賺黎既錢又益返去俄羅斯得到逆差
變成壯大俄羅斯既一個途徑

哇

到時香港真係變古巴委內瑞拉

幾年前已經知大陸啲陰謀
同埋唔會好似班白左咁覺得中共係會變好

我係真心笑咗出嚟

係因為「港完」依兩隻字 好正

1m變1蚊

港共同中共仍然唔信美國會cut swift
其實美國都係當你支那係伊朗咁對付
點明點解美國唔會做
甚至派戰機轟炸我都覺得唔奇

佢既著作：

真心推薦俾大家睇

我自己有本事兌換
點解要停 dllm

唔好呃我啊 係咪真架

我唔信

陳茂波:兌美元不用美國政府批準

推 一國兩制已死
多條戰線要人
香港自治法案 retweet國際線
35+ 黃色經濟圈 快閃文宣
BNO 5+1 提取強積金 特區免簽地位

睇唔到tweeter 就無事啦

睇黃世澤講侵

前題係大豆侵要郁

幾日啦 30日？

大豆侵...

無意義新聞一則

呢個係真定假A/C?

唔好意思 get錯左道歉

師兄識野

關鍵字： 前國安會成員 建議

個post係咪打飛機用？

美元點使用係基本法規定同香港內部事務，外國政府不容干涉

It’s okay

係咪屬於最後通諜嘅國際慣例？

thank you for forgiving me

無事

呢幾日先有人戶大額托香港個市

比外資走

快啦最盡俾七日一星期啦

做好心俾班未有決心既人準備著草姐

留名睇走數

諗起都開心

推呢個。。。唔好咁開心住。。。

中共基本法

美國是中國不可分割的一部分

中共行到呢步，會WFC晒所有嘢，珍惜有得上lihkg嘅日子吧，唯一可以迫使中國收返國安法，就係直接戰鬥，打佢老母，打到佢亡黨。

但呢嗰可能性低過0，但支持佢繼續向中國施壓。

風起了

自古以來

上世紀三千蚊深圳包二奶年都有黑市人仔兌港元，到時黑市16蚊港女換1 蚊美元，睇吓許冠文套乞世英雄啦

空軍媽媽生

港元的地位是基本法賦予的

啲精一地都係

又講中

五毛：大豆侵得把聲

前 即係冇權

等睇港共又話會反制美國

空軍流利中文

基本法。。。。

咪中仆街pr公司嘅計，仲要帶埋風向一份，話浸係大豆浸嘅都係pr公司

外資逃生門

Retweet

美國啲軍人真係勁到痴線

雖則係前成員
但個履歷勁撚到呢，中国撚有官真係打得，得口交戰術
不過侵侵會唔夠膽做，如果係呢啲武官做總統係咪一早開戰咗

你識“惡向膽邊生”，你估侵侵唔識？
如果佢知道冇乜機會連任，佢肯定會“撳掣”，
一來整死你大陸同香港，二來留返俾對手執手尾

美國係咪發現中共開始玩數字遊戲
準備切斷兌換
勁京京

咁真係望你講中
有生之年見證歷史
好想睇中国點還拖定冇得還

前！
要撤回，三日就夠！你不如俾三年啦！

30日唔係俾你，係俾Citibank

算把啦，中共或者港共會撤既話我切乜都得

根本只會愈黎愈癲

一步到位

如果我係侵，眼見連任無望，選舉前兩個月就開波出兵！因為真係明顯係支共於背後搞鬼，武肺、垃圾抖陰，成為連任失敗主因，唔打佢老母真心對自己唔住！

真係出手先講

已經好多日吹緊呢個風
又失敗主義唱淡

咁咪即係梁振英之流
牙侵肯釆佢先得架

兌換美元唔係基本法賦予咩?

加雙普選thx

有冇人有興趣整過張

Cls學術台個預言post又就快中

博客來囉 人地link都畀埋你

Push

唔會咁快出咁重手啦

suggestion only??

幾時會宣佈取消港元，迫換RMB
好似日本仔迫人換軍票咁

睇佢YouTube

推 一國兩制已死
多條戰線要人
香港自治法案 retweet國際線
35+ 黃色經濟圈 快閃文宣
BNO 5+1 提取強積金 特區免簽地位
#HKGestapo

g持
希望快啲

走咩鬼，昨日外資都投降反手買番上了

Which

問個問題：已經刊憲生效的法律能夠撤回咩？普通法國家有冇咁嘅先例？

我都好感激general spalding咁撐香港
但佢好似話唔到事

On9，當基本法流ga？

沒可能
香港既價值就係 港元掛美元 可以自由換美元

轟炸南海基地

同基金

要加速了

而家嘅共產黨一定唔care

三十個鐘就夠啦

咁終止硬都得啦

我有基本法呀

Mr. Bean

30日？ 3日啦

求其揾個前成員又打飛機

我唔介意大豆侵用行動去收我地皮

一日未有行動 我都係會繼續笑鳩大豆侵

推 原來「金管局」係「美國聯儲局」有戶口！

英國又搬石頭揼自己隻腳

後果自負

根本就要鬥惡，隻支那種就係唔怕你先落實支安法，快啲金融制裁，唔係班香港藍屍、港豬係唔識醒。加速同震撼教育都係香港呢刻必須嘅嘢，再唔醒就沉淪直至支爆，等支爆完先醒就太遲。

隨時觸發金融危機 Trump 未必夠膽做

香港仲捱唔捱到30日

又係連登仔教大總統做野

佢本身打trade war就係要逼支共做結構性改革
解體支共

連登仔咩都唔識 係到笑大豆侵 你收皮啦 屌你老母

基本法 ...

其實呢招大絕黎

推

以為制裁香港 點知係制裁香港人

唔好吹水

really ?

俾足兩個月你都唔換外幣就抵死la

Ok 強大嘅支那國係唔會怕嘅

呢啲先係正常大佬霸氣做法
下下軟淋淋 獨裁國家當你on9啦

但變左前國安既 大豆侵？

唔知佢仲有冇影響力同人脈

基本法賦予

要再對美金了

建議等於靠嚇

習大大唔會理

前成員建議 有咩係真係中

前咩咩咩全部都係吹水多

黎料

就算係現任成員建議 玩咁大都未必接納

係成年

Gogogo

唔會囉 共和黨唔洗要咩

係咪堅做架

just do it sir!

sir, 快d

搞咁多 出兵啦 一勞永逸呀

我諗侵侵已經評估左香港係無得救
佢情願你再盡d有借口玩大佢

咁快出大絕

gogogo

佢本書好好睇，真係完全睇穿中共點滲透美國政商，但可惜都因為受壓被迫走

仲30日?24小時都比多佢啦

但我有個疑問
對家會唔會比你走得咁順利

相比起宇宙法根本唔叫大

全世界都傷啦
有咩咪印錢囉

On9 如果國安法 充公資產 可以玩串香港。
成個國際秩序就被支共破壞

所以反擊一定係會用呢招

又係齋建議

航母都到南海

經濟戰 應該好快

前

可惜侵條嘢冇咁硬

新港元

應該要啦.....咁耐都唔做..........

Spalding B2 trainer

佢違反左國安法
三萬精銳上緊去

講到咁白, 我又覺得唔會, 美國真係郁你次次到係忽然間就郁.

支持，5心向天支持

萬罸朝中(共)

白兵 不了

PR: 多謝傻仔做埋我個份

支持，但睇死阿侵應該唔會同意

又係睇都宋睇 就屌

梳 聽完白票兵反駁扑縮都知佢咩料啦
要睇侵侵傳記都唔撚洗睇佢

大豆侵：要賣豆，不了

唔覺得Soybean Trump會敢做

純貨幣討論： 可以終止hkd換usd❓

黨﹕「你估我唔想撤咩......」

Time to put some teeth in US policy！！

走得太前姐
班農都可以回歸啦
佢都可以

大豆侵連簽個名都驚 同佢講通牒?

快啦

其實唔一定要佢本人入閣

go go go

I know
佢晨早已經出書講支共stealth war
fox將HK protesters比作our founding fathers
佢之前住鬼國識中文 一早已經係china hawk
但真係唔覺佢係政策上好大影響力

咩書名

發達鳥